老廉發言人係咪PR界嘅荀工？

根據政策，廉署一般不會評論個別事件。根據廉署的法定職責，若接獲貪污投訴，如有足夠資料，廉署必定會按既定程序依法跟進。

記者傳媒次次問親佢哋，全撚部都係話個別事件，唔會評論
咁佢哋平時有咩做